唔戴奶罩就身體自主權 咁唔戴口罩係咪都係身體自主權？

戴不戴口罩 由自己決定

有冇女權撚可以入嚟討論下

生命自主權

樓主有point 駁唔到

肺部自主權

唔戴口罩會影響到人（傳染疾病）
奶罩無呢個問題

唔係 唔帶口罩係自撚私
你有機會成為傳播體
而你唔有奶罩對任何人都無影響

你好樓主

會飛釘

你過到gay test姐，唔係個個都係

樓主係弱智㗎，唔好意思，唔小心俾佢掂到電腦，block撚左佢就得，唔好回喇。此post已完

唔帶奶罩我好興奮
唔帶口罩就唔係

垃圾post開係時事台做乜

有病要戴 冇病唔影響人可唔可以肺部自主？

無帶奶罩唔會影響人？
你女人黎？

女權撚唔比人用電腦

屌你地班child登仔前世未見過lin咁
少少野就有反應
你去一轉外國d沙灘條條女都飛釘透提

又唔比開cctai連登係咪淨係可以開抗爭post

我未見過你個粒

你去產房個個m字腳打開個西添

產房有得參觀？
Pm detail

你點撚知你自己有無病
你又點撚確定你身邊d街坊咁啱又覺得有自主權，又唔帶口罩同時係無病？

你咁都駁唔到係你嘅問題啫，下面一大堆人都駁到。

你呢句嘢 唔通成世人戴住口罩咩我肺部有自主

叻啦

血淋淋咁你又真係想睇？
拎d on9例子黎spin，我唔撚柒信有人去產房見到塊閪血淋淋會爽起來囉，同埋產房係for public架咩